就算唔支持廣東一齊獨 都可以支持各有各獨

就算唔支持廣東一齊獨 都可以支持各有各獨

Push

廣東唔會想獨
呢啲嘢迫唔到架

車撚死班大陸狗就岩啦

廣東喺改革開放係最大得益者
點會有人想獨姐

好多大陸人勇武抗爭只係想打倒貪官庸官
唔好ff到佢地想獨/想民主/推翻共產政權

agger,仲話 connect 廣州

文宣番大陸